絕世好橋，唔使填海，住宅單位即刻增加一陪

將所有香港住宅單位，
樓底大概九呎半高，
中間加一層厚木板，
變成上下兩個單位，樓底高五尺左右，
只要將就下，唔好喺單位入邊企喺度，
平時就爬行或者跪低
香港人平時都慣晒
坐低都可以
非常鬆動，
即刻人人有屋住。

駛乜填海咁麻煩？又可以保留哥爾夫球場地，又唔使搞郊野公園。

真接天穚底起樓咪算

每一層用厚木板分隔成為兩層單位，木板重量非常輕，唔會影響樓宇結構安全，Sure Win

上格點疴屎

依家有新樓真係咁設計 好高樓底 得百幾呎 係於左你係上面做間隔

咁不如將所有港豬劏開一半, 一半留用另一半立即火化, 人均面積咪即時多一倍囉

岩呀清
皇帝都係訓一張床
床係比你訓唔係企
所以間3層都仲得
上而問屙屎點算？
簡單啦 係每層開個lone
d 屎上層直接跌到地下果層添呀！

開窿通去下層個馬桶咪得

上層馬桶屙屎
自動伸縮管道落下層馬桶
有屎跌落嚟嘅時候
會有紅燈同埋警鐘提示
咁就OK啦

咁又唔得，一下子住宅單位供應太多，多出來的根本無人住。

仲有，成個瞓喺度唔係辦法，要有足夠高度坐喺度睇電視，打下機，打下麻雀先得。

上格可以搞劏房

以後起樓，
樓底由而家嘅九尺，10尺
改為每層六尺，
已經足夠啲人其喺度，
供應量馬上增加一倍。

香港好少人高過六尺
可以唔使理
麻煩佢哋低頭將就下

每座大廈都起撚到120層高咪得囉，大把人cap 到水 又多幾倍單位

趕撚走班公屋新移民最實際

趕晒港蚑亂婚嘅上蚑那，廢老都要趕走埋佢

趕得走的話, 上面巴打們就唔使搞盡腦汁啦

簡單少少 將全部65歲以上 或未夠18歲 趕上大陸住

讀大學 或 開始返工先俾佢地落返黎香港

即以前唐樓加閣樓

炒左件地中海 就請你上任

不如好似猶太集中營咁啦，我諗一千呎既空間可以住一百人左右啦。廁所共用，食大獲飯。要活動就落街
如果咁搞，點止增加一陪

有見識

起得太高，成本太貴，工程結構太複雜

日出髒城 棟棟都 50 60層

所以日出康城咪平d 囉，同埋我要起真120層唔係冇4字果d 19野

我有個方法仲正
縮細啲香港人咪得

而家好多大廈都起到過百層啦，點會複雜

其實閣樓放床 扑野會唔會冧

全部切撚哂隻腳佢
出街就裝義肢
返屋企就拆返坐係度

我諗到將香港人dna 改造到身型好似螞蟻咁細隻
因為香港人都係日日返工返學 根本唔駛出國
到時人口過百億都唔係問題

由dna著手, 正解

我諗過 全部大廈都起條橋連住 街都唔駛出 到時香港幾熱都唔係問題

應該大規模重建 城市重新規劃
劃一個睡眠區
全部擺滿一個床位嘅膠囊單位 起夠50層
每層一個廁所做public
用自己房卡先開到門鎖到門
每日只可以鎖5分鐘門 以防霸廁所啲垃圾

其餘城市用地整晒公共康樂

全城床位計劃
奴隸唔好要求咁多

將軍澳已經係咁

之前有一套電影好似提過

你俾四個地磚我棟副棺材夠架啦

其實真係冇乜問題，
港奴已經慣咗卑躬屈膝
習慣咗抬不起頭
喺地下爬下爬下

樓底五呎高已經好鬆動。

支那火車一早就識善用空間，一層變三層先夠化算

學黃秋生個句
每個人訓棺材算啦
包大把位

係公司住咪得囉

使搞咁多嘢咩

啲屋有剩添

政府會將啲屋送俾支那人住

而家無左一孩政策 哈 死得啦

殺撚曬中國人
中國d地就分比香港人
咁人人都幾十萬呎屋企

5千萬人口不是夢

可以瞓嘅公司枱底 人人有屋住

得上下兩層咁少？
起碼4層啦
反正都係訓覺唧
係啲隔板到爬爬下咪得囉

整一個common room咪得囉

你咪話，林鄭真係會用哩d 偏方

條友英國人養大
但完全冇歐洲美學常識
亦都唔知咩叫人權尊嚴
亦都會為咗幾蚊出賣貴好多嘅資源(坐的士搵廁紙)

Ching快啲讀建築/室內設計
腥港靠你

我𨳒你老味真係好撚𨳍醒喎

整到好似殮房咁囉格仔鋪咁入去訓，

長遠研發精靈球，幾大件都塞得落。

以前啲豬都係同人隔住塊板訓下面

向地底發展，即刻多幾倍空間

呢個設計參考左德國既集中營

聽日返工

on9 竟然諗個咁高成本方案
應該要求香港人分成兩組
一組返日更 另一組返夜更
一間屋兩家人日夜輪流住 唔洗起任何野
打造24小時不夜城

拎曬香港人去填海咪得
之後大陸黎個2M人幾爽

如果遇著樓上個廢老自私撚我痾緊屎佢又痾咪仆佢個街中晒頭獎

仆街，笑撚死我⋯⋯⋯

直接瞓街算啦

共用囉
好似徙置區咁起公用廁所

直接啲瞓公司咪得
唔明點解要住宅

呢個巴打根本無人性
你要香港人日日係屋企12個鐘？
咁點OT

合理啲
分成12組
因為一般香港人都可以OT 44小時同剩係訓4個鐘

咁將來咪可以將劏房再劏一半
發展商推蜂巢屋
全世界首現蜂巢屋 d人好似老鼠咁爬上爬落，幾過癮。
適合返蟻民身份。
買唔起樓？劏到曱甴屋咁比你地買囉，協助市民上車
利申：蟻民之一

食環署搵水喉射你

老豆老母生到我得145cm原來有用㗎

趕曬啲支那人同蝻返佢哋屋企

done

當年細細個 成日聽咩屠殺咩屠殺
點解可以咁撚殘忍
但係而家真係好撚明

發展地下城市
低端人口住地底